估唔到岩岩先踏入12月,每月之星班侯選人咁快開始發力

1號侯選人 李城會長----宮城_良田
2號侯選人 律政狂人----動漫宅男

佢地既偉大輝煌事跡都唔洗我多講啦

而家進行預選先

會長
宅男

選乜撚野
呢到無呢項傳統 要選就死撚返舊登

尼到梨話事牙？

Ching可以冷靜少少,凡事都要有第一次既

動漫宅男明明連續Hold住個人氣幾日
李城會長今日兩個Po就秒殺左動漫宅男

會長

利伸:投左會長